點解香港冇安樂死

政府我地冇話事權
拍拖結婚都會散
唔好生仔女害人
朋友有事先搵你冇事就走
讀完大學返份牛工日日唔知為乜
父母當你係搵錢工具想你養返佢地轉頭
生無可戀

一直都想死
只係好驚痛果下
有安樂死我一定第一個去

拎綜援政府攬炒唔好咩？

你條命係中共架

係 經過公園睇班垃圾廢老日日坐係度都唔知做乜撚

借錢去外國就有

安樂死左點逼你返工

呢個問題我都成日問
我已經冇得選擇地嚟咗呢個世界
點解連幾時離開都冇得自己揀？

我認我係廢，既冇生存落去嘅勇氣，連死都唔夠膽

依啲PO近排幾乎日日有
原來咁多人唔開心。

如果唔係殘廢/養仔，拎綜援好麻煩
又要報告搵工，又要做社會服務

想死舒服d都冇得揀
係都要逼人跳樓燒炭
我屌你老味

安樂死左 邊個打工呀
有嘅話 香港唔知會少幾多人

仲要俾班道德撚阻止

因為如果有 人口起碼少四成

you are not alone

清打個飛機冷靜下先啦，死會影響到好多人架，不如嘗試下改變，你又話左唔敢死，咁咪努力d生活

覺得自己係道德撚但支持安樂死合法化